馬會又送錢？

維拉，西維，雷恩盤
送錢？

派錢了

雷恩[-0.5/-1]@1.69 好似W撚硬咁

唔講咁多
等收錢

派錢都淨係買300$
巴打真係驚贏到馬會執笠

ching點睇?

買300？唔按埋層樓買落去

定樓主身家得300？

未開波已經輸緊5球

2-0

但中哂

收錢

多謝大佬

好彩路過跟左，多謝大佬

贏錢就好

今晚有冇？